新手使用sptrader ios一問

假設我入咗期指好倉
但係佢持倉盈虧係睇緊今日咁多張加埋嘅和
點先可以睇到淨係而家持有嗰張嘅盈虧？

Pish

要自己手計

自己mark數／check statement

睇紀錄 自己計...

唔該晒ching